{
    "New message on abuse report": "濫用報告的新訊息",
    "A new message by {messageAccountName} was posted on <a href=\"{abuseUrl}\">abuse report #{abuseId}</a>": "{messageAccountName} 在<a href=\"{abuseUrl}\">濫用報告 #{abuseId}</a> 發表了一則新訊息",
    "Abuse report state changed": "濫用報告狀態已變更",
    "<a href=\"{abuseUrl}\">Your abuse report #{abuseId}</a> on {instanceName} has been accepted.": "<a href=\"{abuseUrl}\">您的濫用報告 #{abuseId}</a> 在 {instanceName} 上已被接受。",
    "<a href=\"{abuseUrl}\">Your abuse report #{abuseId}</a> on {instanceName} has been rejected.": "<a href=\"{abuseUrl}\">您的濫用報告 #{abuseId}</a> 在 {instanceName} 上已被拒絕。",
    "An account is pending moderation": "該帳號正在等待審核",
    "{instanceName} received an abuse report for the account: <a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>": "{instanceName} 收到針對以下帳號的濫用報告：<a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>",
    "{instanceName} received an abuse report for the remote account: <a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>": "{instanceName} 收到針對遠端帳號的濫用報告：<a href=\"{accountUrl}\">{accountDisplayName}</a>",
    "The reporter, {reporter}, cited the following reason(s):": "回報者 {reporter} 列舉了以下理由：",
    "Someone just used the contact form": "剛才有人使用了聯絡表單",
    "{fromName} sent you a message via the contact form on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>: ": "{fromName} 透過 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 上的聯絡表單傳送訊息給您： ",
    "You can contact them at <a href=\"mailto:{fromEmail}\">{fromEmail}</a>, or simply reply to this email to get in touch.": "您可透過以下方式聯絡他們：<a href=\"mailto:{fromEmail}\">{fromEmail}</a> 或直接回覆此郵件。",
    "New follower on your channel": "您的頻道有新追蹤者",
    "Your account <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> has a new subscriber: <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>.": "您的帳號 <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> 有新的訂閱者：<a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>。",
    "Your channel <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> has a new subscriber: <a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>.": "您的頻道 <a href=\"{followingUrl}\">{followingName}</a> 有新的訂閱者：<a href=\"{followerUrl}\">{followerName}</a>。",
    "Your account has been blocked": "您的帳號已被封鎖",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators for the following reason:": "您的帳號 <strong>{username}</strong> 已被 {instanceName} 的管理員因以下理由而封鎖：",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators.": "您的帳號 <strong>{username}</strong> 已被 {instanceName} 的管理員封鎖。",
    "Your account has been unblocked": "您的帳號已被解除封鎖",
    "Your account <strong>{username}</strong> has been unblocked by {instanceName} moderators.": "您的帳號 <strong>{username}</strong> 已被 {instanceName} 的管理員解除封鎖。",
    "Hi {username},": "{username} 您好，",
    "View in your notifications": "在您的通知中檢視",
    "Manage your notification preferences in your profile": "在您的個人檔案中管理您的通知偏好設定",
    "Password creation for your account": "為您的帳號建立密碼",
    "Welcome to <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>!": "歡迎來到 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>！",
    "Your username is: {username}.": "您的使用者名稱為：{username}。",
    "Please click on the link below to set your password (this link will expire within seven days):": "請點擊下方連結設定您的密碼（此連結將於七天內失效）：",
    "Create my password": "建立我的密碼",
    "Password reset for your account": "帳號密碼重設",
    "A reset password procedure for your account has been requested on {instanceName}.": "您的帳號已於 {instanceName} 收到重設密碼的請求。",
    "Please click on the link below to reset it (the link will expire within 1 hour):": "請點擊下方連結重設密碼（此連結將於1小時內失效）：",
    "Reset my password": "重設我的密碼",
    "If you are not the person who initiated this request, please let us know by replying to this email.": "若您並非此請求的發起人，請回覆此郵件告知我們。",
    "New PeerTube version available": "新版 PeerTube 已推出",
    "A new version of PeerTube is available: {latestVersion}.": "新版 PeerTube 已推出：{latestVersion}。",
    "You can check the latest news on <a href=\"https://joinpeertube.org/news\">JoinPeerTube</a>.": "您可以在 <a href=\"https://joinpeertube.org/news\">JoinPeerTube</a> 上檢視最新消息。",
    "New plugin version available": "已推出新的外掛程式版本",
    "A new version of the plugin {pluginName} is available: {latestVersion}.": "外掛程式 {pluginName} 已推出新的版本：{latestVersion}。",
    "A new version of the theme {pluginName} is available: {latestVersion}.": "新版的佈景主題 {pluginName} 已推出：{latestVersion}。",
    "You might want to upgrade it on <a href=\"{pluginUrl}\">your admin interface</a>.": "您可能會想要在<a href=\"{pluginUrl}\">管理介面</a>中升級。",
    "Your export archive has been created": "已建立匯出封存檔",
    "Your export archive has been created.": "已建立匯出封存檔。",
    "You can download it in <a href=\"{exportsUrl}\">your account export page</a>.": "您可以在<a href=\"{exportsUrl}\">帳號匯出頁面</a>下載。",
    "Failed to create your export archive": "建立您的匯出封存檔失敗",
    "We are sorry but the generation of your export archive has failed:": "非常抱歉，您的匯出封存檔產生失敗：",
    "Please contact your administrator if the problem occurs again.": "若再次發生問題，請聯絡您的管理員。",
    "Your archive import has finished": "您的封存檔匯入結束",
    "Imported: {success}": "已匯入：{success}",
    "Not imported as considered duplicate: {duplicates}": "因重複而未匯入：{duplicates}",
    "Not imported due to error: {errors}": "因為發生錯誤而未匯入：{errors}",
    "Your archive import has finished. Here is the summary of imported objects:": "您的封存檔匯入結束。此為匯入物件的摘要：",
    "User settings:": "使用者設定：",
    "Account (name, description, avatar...):": "帳號（名稱、描述、大頭照……）：",
    "Blocklist:": "封鎖清單：",
    "Channels:": "頻道：",
    "Likes:": "喜歡：",
    "Dislikes:": "不喜歡：",
    "Subscriptions:": "訂閱：",
    "Video Playlists:": "視訊播放清單：",
    "Videos:": "視訊：",
    "Video history:": "視訊歷史：",
    "Watched Words Lists:": "監視詞彙清單：",
    "Comment auto tag policies:": "留言自動標記政策：",
    "Failed to import your archive": "匯入您的封存檔失敗",
    "We are sorry but the import of your archive has failed:": "非常抱歉，您的封存檔匯入失敗：",
    "A new user registered": "有新使用者註冊",
    "User <a href=\"{accountUrl}\">{userUsername}</a> just registered.": "使用者 <a href=\"{accountUrl}\">{userUsername}</a> 剛註冊。",
    "You might want to contact them at <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a>.": "您可能會想要透過 <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> 聯絡他們。",
    "You might want to contact them at <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> (the email has not been verified yet).": "您可能會想要透過 <a href=\"mailto:{userEmail}\">{userEmail}</a> 聯絡他們（電子郵件尚未驗證）。",
    "Congratulation {username}, your registration request has been accepted!": "恭喜 {username}，您的註冊請求已被接受！",
    "Your registration request has been accepted.": "您的註冊請求已被接受。",
    "Moderators sent you the following message:": "管理員傳送了以下訊息給您：",
    "Registration request of your account {username} has rejected": "您帳號 {username} 的註冊請求已被拒絕",
    "Your registration request has been rejected.": "您的註冊請求已被拒絕。",
    "A new user wants to register": "新使用者想要註冊",
    "User {registrationUsername} wants to register on {instanceName} for the following reason:": "使用者 {registrationUsername} 想要在 {instanceName} 上註冊，理由如下：",
    "Email verification": "電子郵件驗證",
    "You requested an account on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>.": "您已於 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 請求了帳號。",
    "To complete your registration request you must verify your email first!": "要完成您的註冊請求，您必須先驗證電子郵件！",
    "You created an account on <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a>.": "您於 <a href=\"{webserverUrl}\">{instanceName}</a> 建立了帳號。",
    "To start using your account you must verify your email first!": "要開始使用您的帳號，您必須先驗證電子郵件！",
    "Please click on the link below to verify this email belongs to you (the link will expire within 1 hour):": "請點擊下方連結以驗證此電子郵件屬於您（連結將於1小時內過期）：",
    "Verify my email": "驗證我的電子郵件",
    "You requested to change your email.": "您已請求變更您的電子郵件。",
    "A video is pending moderation": "影片尚待審核",
    "{instanceName} received an abuse report for the video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了影片 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 的濫用回報。",
    "{instanceName} received an abuse report for the remote video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了遠端影片 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 的濫用回報。",
    "The video was uploaded by <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a> channel.": "影片上傳者為 <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a> 頻道。",
    "It was published on {videoPublishedAt}.": "其發佈於 {videoPublishedAt}。",
    "It was uploaded on {videoCreatedAt} but not yet published.": "其於 {videoCreatedAt} 上傳但尚未發佈。",
    "A recently added video was automatically blocked and requires moderator review before going public: <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> by <a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a>.": "最近新增的影片已被自動封鎖，需經管理員審核後方可公開：<a href=\"{channelUrl}\">{channelDisplayName}</a> 上傳的 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>。",
    "Apart from the publisher and the moderation team, no one will be able to see the video until you unblock it.": "除發佈者與管理團隊外，在您解除封鎖前，任何人都無法觀看該影片。",
    "If you trust the publisher, any admin can whitelist the user for later videos so that they don't require approval before going public.": "若您信任發佈者，任何管理員皆可將使用者加入白名單，使其後續發佈的影片無需審核即可公開。",
    "A comment is pending moderation": "留言尚待審核",
    "{instanceName} received an abuse report for <a href=\"{commentUrl}\">the comment on video {videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了<a href=\"{commentUrl}\">影片 {videoName} 留言</a>的濫用報告。",
    "{instanceName} received an abuse report for <a href=\"{commentUrl}\">the remote comment on video {videoName}</a>.": "{instanceName} 收到了<a href=\"{commentUrl}\">影片 {videoName} 遠端留言</a>的濫用報告。",
    "The comment was posted on {commentCreatedAt} by {flaggedAccount} .": "留言由 {flaggedAccount} 於 {commentCreatedAt} 張貼。",
    "Someone mentioned you": "有人提及您",
    "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> mentioned you in a comment on video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>:": "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> 在影片 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 的留言中提及您：",
    "Someone commented your video": "有人在您的影片留言",
    "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> added a comment on your video <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a>:": "<a href=\"{accountUrl}\" title=\"{handle}\">{accountName}</a> 在您的影片 <a href=\"{videoUrl}\">{videoName}</a> 新增了留言：",
    "This comment requires approval.": "此留言需經審核方可發佈。",
    "Your video has been blocked": "您的影片已被封鎖",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators for the following reason:": "您的影片 <strong>{videoName}</strong> 已因如下的理由被 {instanceName} 的管理員封鎖：",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been blocked by {instanceName} moderators.": "您的影片 <strong>{videoName}</strong> 已被 {instanceName} 的管理員封鎖。",
    "Your video has been unblocked": "您的影片已被解除封鎖",
    "Your video <strong>{videoName}</strong> has been unblocked by {instanceName} moderators.": "您的影片 <strong>{videoName}</strong> 已被 {instanceName} 的管理員解除封鎖。",
    "{language} is not a valid language": "{language} 不是有效的語言",
    "The provided thumbnail file is invalid.": "提供的縮圖無效。",
    "Browse videos default sort should be {options}, instead of {value}": "瀏覽影片的預設排序應為{options}，而非{value}",
    "Trending videos algorithm {currentTrendingSortAlgorithm} should be enabled if browse videos default sort is {value}": "若瀏覽影片的預設排序為 {value}，則應啟用熱門影片演算法{currentTrendingSortAlgorithm}",
    "Browse videos default scope should be {options}, instead of {value}": "瀏覽影片的預設作用域應為{options}，而非{value}",
    "Reset your account password": "重設您帳號的密碼",
    "Create your account password": "建立您帳號的密碼",
    "Verify your email on {instanceName}": "在 {instanceName} 上驗證您的電子郵件",
    "Contact form - {subject}": "聯絡表單 - {subject}",
    "Your registration request for {username} has been accepted": "您 {username} 的註冊請求已被接受",
    "Login to your account": "登入您的帳號",
    "Your registration request for {username} has been rejected": "您 {username} 的註冊請求已被拒絕",
    "New message on report #{id}": "報告 #{id} 有新訊息",
    "View report #{id}": "檢視報告 #{id}",
    "Report #{id} has been accepted": "報告 #{id} 已被接受",
    "Report #{id} has been rejected": "報告 #{id} 已被拒絕",
    "New video abuse report from {reporter}": "來自 {reporter} 的新影片濫用報告",
    "New comment abuse report from {reporter}": "來自 {reporter} 的新留言濫用報告",
    "New account abuse report from {reporter}": "來自 {reporter} 的新帳號濫用報告",
    "A new video is pending moderation": "新影片尚待審核",
    "Review video": "審閱影片",
    "View video": "檢視影片",
    "Transcription of your video has been generated": "已產生您影片的轉錄",
    "Transcription in {language} of your video {videoName} has been generated.": "您的影片 {videoName} 已產生 {language} 語言的字幕。",
    "{collaboratorName} accepted your invitation to become a collaborator of {channelName}": "{collaboratorName} 已接受您的邀請，成為 {channelName} 的協作者",
    "Manage your channel": "管理您的頻道",
    "{channelOwner} invited you to become a collaborator of channel {channelName}": "{channelOwner} 邀請您成為 {channelName} 頻道的協作者",
    "Review the invitation": "審閱邀請",
    "{collaboratorName} refused your invitation to become a collaborator of {channelName}": "{collaboratorName} 拒絕了您邀請其成為 {channelName} 協作者的請求",
    "Mention on video {videoName}": "於影片 {videoName} 的提及",
    "View comment": "檢視留言",
    "New comment on your video": "您影片的新留言",
    "Review comment": "審閱留言",
    "Auto platform follow": "自動平台追蹤",
    "Your platform automatically followed {identifier}": "您的平台已自動追蹤 {identifier}",
    "View subscription": "檢視訂閱",
    "{instanceName} has a new follower, {handle}, awaiting manual approval.": "{instanceName} 有位新追蹤者 {handle}，正等待手動核准。",
    "{instanceName} has a new follower: {handle}.": "{instanceName} 有新的追蹤者：{handle}。",
    "New follower for {instanceName}": "{instanceName} 的新追蹤者",
    "Review followers": "審閱追蹤者",
    "New follower on your account {followingName}": "您帳號 {followingName} 有新的追蹤者",
    "New follower on your channel {followingName}": "您頻道 {followingName} 有新的追蹤者",
    "A new user registered on {instanceName}": "有新使用者在 {instanceName} 註冊",
    "View users": "檢視使用者",
    "A new PeerTube version is available: {latestVersion}": "已推出新版 PeerTube：{latestVersion}",
    "A new version of the plugin {pluginName} is available: {latestVersion}": "已推出新版外掛程式 {pluginName}：{latestVersion}",
    "A new version of the theme {pluginName} is available: {latestVersion}": "已推出新版佈景主題 {pluginName}：{latestVersion}",
    "A new user wants to register: {username}": "新使用者想要註冊：{username}",
    "View registration request": "檢視註冊請求",
    "Your video has been published": "您的影片已發佈",
    "Your video {videoName} has been published.": "您的影片 {videoName} 已發佈。",
    "Your video is live": "您的影片正在直播",
    "Your video import is complete": "您的影片匯入已完成",
    "Your video {targetId} has just finished importing.": "您的影片 {targetId} 已結束匯入。",
    "Your video import {targetId} encountered an error.": "您的影片 {targetId} 發生錯誤。",
    "Your video import encountered an error": "您的影片匯入發生錯誤",
    "Import failed": "匯入失敗",
    "Review imports": "審閱匯入",
    "{channelName} just published a new video": "{channelName} 剛剛發佈了新影片",
    "Your subscription {channelName} just published a new video: {videoName}.": "您訂閱的 {channelName} 剛剛發佈新影片：{videoName}。",
    "{channelName} is live streaming": "{channelName} 正在直播",
    "Your subscription {channelName} is live streaming {videoName}": "您的訂閱 {channelName} 正在直播 {videoName}",
    "Edition of your video has finished": "您的影片編輯已完成",
    "Edition of your video {videoName} has finished.": "您的影片 {videoName} 已編輯完成。",
    "Video edition has finished": "影片編輯結束",
    "{instanceName} - Videos feed": "{instanceName} - Videos feed",
    "{name} - Videos feed": "{name} - Videos feed",
    "{name} - Podcast feed": "{name} - Podcast feed",
    "{videoName} - Comments feed": "{videoName} - Comments feed",
    "Authentication is required": "需要驗證",
    "Server configuration is static and cannot be edited": "伺服器組態為靜態設定，無法編輯",
    "SMTP is not configured but you require signup email verification.": "SMTP 尚未設定，但您要求驗證註冊電子郵件。",
    "You need to enable at least web_videos transcoding or hls transcoding": "您必須至少啟用 web_videos 轉換編碼或 hls 轉換編碼",
    "You need to enable HTTP video import in order to enable channel synchronization": "您必須啟用 HTTP 影片匯入功能，才能啟用頻道同步功能",
    "You cannot allow live replay if transcoding is not enabled": "若未啟用轉換編碼功能，則無法允許即時重播",
    "You cannot enable video studio if transcoding is not enabled": "若未啟用轉換編碼功能，則無法啟用視訊工作室",
    "You cannot enable search index without enabling remote URI search for users.": "若未為使用者啟用遠端 URI 搜尋功能，則無法啟用搜尋索引。",
    "Account not found": "找不到帳號",
    "This account is not owned by the platform": "此帳號並非平台所擁有",
    "User with this username or email already exists.": "User with this username or email already exists.",
    "Another actor (account/channel) with this name on this instance already exists or has already existed.": "Another actor (account/channel) with this name on this instance already exists or has already existed.",
    "User with this email already exists.": "User with this email already exists.",
    "Only a user with sufficient right can manage this account resource.": "僅具足夠權限的使用者方可管理此帳號資源。",
    "User and token mismatch": "User and token mismatch",
    "Video channel not found": "找不到影片頻道",
    "This user has not owner rights on this channel": "此使用者對此頻道不具備擁有者權限",
    "This user cannot manage this channel": "此使用者無法管理此頻道",
    "The channel must be local.": "頻道必須為本機頻道。",
    "Video ownership change not found": "Video ownership change not found",
    "Video is not password protected": "影片未設密碼保護",
    "Video password not found": "找不到影片密碼",
    "Cannot delete the last password of the protected video": "無法刪除受保護影片的最後一組密碼",
    "Video playlist not found": "找不到影片播放清單",
    "Cannot fetch information of private/internal/blocked video": "無法擷取私人/內部/被封鎖影片的資訊",
    "Please provide a password to access this password protected video": "請輸入密碼以存取此受密碼保護的影片",
    "Incorrect video password. Access to the video is denied": "影片密碼錯誤。拒絕存取影片",
    "Authentication is required to access the video source file": "存取影片原始檔案需進行驗證",
    "Invalid video file token": "無效的影片檔權杖",
    "Authentication is required.": "需要驗證。",
    "Cannot manage a video of another server.": "無法管理其他伺服器的影片。",
    "Cannot manage a video of another user.": "無法管理其他使用者的影片。",
    "The user video quota is exceeded with this video": "此影片已超過使用者的影片配額",
    "The token session does not exist or does not belong to the user.": "權杖工作階段不存在或不屬於使用者。",
    "Signup approval is not enabled on this instance": "Signup approval is not enabled on this instance",
    "User registration is not allowed": "User registration is not allowed",
    "You are not on a network authorized for registration.": "You are not on a network authorized for registration.",
    "This registration is already accepted or rejected.": "This registration is already accepted or rejected.",
    "Channel is optional but if you specify it, channel.name and channel.displayName are required.": "Channel is optional but if you specify it, channel.name and channel.displayName are required.",
    "Channel name cannot be the same as user username.": "Channel name cannot be the same as user username.",
    "Channel with name {name} already exists.": "Channel with name {name} already exists.",
    "This file is not supported. Please, make sure it is of the following type: {types}": "不支援此檔案。請確認檔案類型符合以下要求：{types}",
    "This file is too large. It exceeds the maximum file size authorized": "此檔案過大。其大小已超過授權的最大檔案限制",
    "Refused local video file": "拒絕本機影片檔",
    "Cannot edit a live video": "無法編輯直播影片",
    "Cannot edit video that is already waiting for transcoding/edition": "無法編輯正在等待轉換編碼/編輯的影片",
    "Video state is not compatible with edition": "影片狀態與版本不相容",
    "Cannot run this task on a remote video": "無法在遠端影片上執行此任務",
    "Cannot run this task on a live video": "無法在直播影片上執行此任務",
    "Cannot run this task on a video with \"{state}\" state": "無法在影片上執行此任務，該影片狀態為「{state}」",
    "Cannot invite the account owner of the channel to collaborate": "無法邀請頻道的帳號擁有者進行協作",
    "This account is already a collaborator or has a pending invitation for this channel": "此帳號已是此頻道的協作者，或已收到待處理的邀請",
    "The maximum number of collaborators for this channel ({limit}) has been reached": "此頻道的協作者 ({limit}) 已達上限",
    "Collaborator is not in pending state": "協作者未處於待處理狀態",
    "Collaborator is not the current user": "協作者並非目前使用者",
    "Channel collaborator does not exist": "頻道協作者不存在",
    "Another actor (account/channel) with name {name} on this instance already exists or has already existed.": "Another actor (account/channel) with name {name} on this instance already exists or has already existed.",
    "You cannot create more than {count} channels_other": "You cannot create more than {count} channels",
    "Channel import is impossible as video upload via HTTP is not enabled on the server": "Channel import is impossible as video upload via HTTP is not enabled on the server",
    "This channel sync is not owned by this channel": "This channel sync is not owned by this channel",
    "Cannot remove the last channel of this user": "Cannot remove the last channel of this user",
    "This comment is already deleted": "此留言已被刪除",
    "This comment is deleted": "此留言已被刪除",
    "This comment is not held for review": "此留言無須審核",
    "User does not have the permission to delete this comment": "使用者沒有刪除此留言的權限",
    "HTTP import is not enabled on this instance": "此站台並未啟用 HTTP 匯入",
    "Torrent/magnet URI import is not enabled on this instance": "此站台並未啟用 Torrent/磁力 URI 匯入",
    "Should have a magnetUri or a targetUrl or a torrent file": "應有 magnetUri 或 targetUrl 或 torrent 檔案",
    "Cannot use non unicast IP as targetUrl": "無法使用非單播 IP 作為 targetUrl",
    "Cannot delete a pending video import. Cancel it or wait for the end of the import first": "無法刪除正在進行的影片匯入作業。請先取消該作業或等待匯入完成",
    "Cannot cancel a non pending video import": "無法取消非待處理的影片匯入",
    "Cannot retry a non failed video import": "Cannot retry a non failed video import",
    "Cannot retry video import because the associated video metadata has been deleted": "Cannot retry video import because the associated video metadata has been deleted",
    "Cannot retry video import since it has reached the maximum number of attempts": "Cannot retry video import since it has reached the maximum number of attempts",
    "Refused to import video": "拒絕匯入影片",
    "Cannot manage video import of another user": "無法管理其他使用者的影片匯入",
    "{username} does not exist on {instanceName}": "{username} 在 {instanceName} 上不存在",
    "Ownership already accepted or refused": "所有權已接受或拒絕",
    "You can accept an ownership change of a published live.": "您可以接受已發佈的直播內容的所有權變更。",
    "Cannot terminate an ownership change of another user": "無法終止將所有權轉移給其他使用者",
    "Cannot set \"public\" or \"unlisted\" a playlist that is not assigned to a channel.": "無法將未指派至頻道的播放清單設為「公開」或「不列出」。",
    "Cannot set \"public\" a playlist that is not assigned to a channel.": "無法將未指派至頻道的播放清單設為「公開」。",
    "Cannot update a watch later playlist.": "無法更新稍候觀看播放清單。",
    "The channel must be owned by the same account as the playlist": "頻道必須與播放清單屬於同一個帳號",
    "Cannot delete a watch later playlist.": "無法刪除稍候觀看播放清單。",
    "Playlist not found": "找不到播放清單",
    "Video playlist element not found": "找不到影片播放清單元素",
    "Cannot get this private video playlist.": "無法取得此私人影片播放清單。",
    "Start position or insert after position exceed the channel limits (max: {max})": "開始位置或插入位置超出頻道限制（最大值：{max}）",
    "Reorder length with this start position exceeds the channel limits (max: {max})": "此起始位置的重新排序長度超出頻道限制（最大值：{max}）",
    "Start position or insert after position exceed the playlist limits (max: {max})": "起始位置或插入位置超出播放清單限制（最大值：{max}）",
    "Reorder length with this start position exceeds the playlist limits (max: {max})": "此起始位置的重新排序長度超過播放清單限制（最大值：{max}）",
    "Cannot manage video playlist of another server.": "無法管理其他伺服器的影片播放清單。",
    "Cannot manage video playlist of another user": "無法管理其他使用者的影片播放清單",
    "Video source not found": "找不到影片來源",
    "Original video file not found": "找不到原始影片檔",
    "Updating the file of an existing video is not allowed on this instance": "此站台不允許更新既有影片的檔案",
    "The upload is already being processed": "已處理上傳",
    "Cannot update privacy of a live that has already started": "無法更新已經開始的直播之隱私設定",
    "The channel must belong to the same account as the original channel": "該頻道必須與原始頻道屬於同一個帳號",
    "Cannot get this video regarding follow constraints": "無法取得此影片的追蹤約束相關資訊",
    "Cannot use same flags in nsfwFlagsIncluded and nsfwFlagsExcluded at the same time": "無法同時在 nsfwFlagsIncluded 與 nsfwFlagsExcluded 中使用相同的旗標",
    "You are not allowed to see all videos, specify a custom include or auto tags filter": "您無權觀看所有影片，請指定自訂包含或自動標籤過濾器",
    "Cannot use excludeAlreadyWatched parameter when auth token is not provided": "未提供驗證權杖時，無法使用 excludeAlreadyWatched 參數",
    "\"filter\" query parameter is not supported anymore by PeerTube. Please use \"isLocal\" and \"include\" instead": "PeerTube 不再支援「filter」查詢參數。請改用「isLocal」與「include」參數代替",
    "Cannot set nsfwFlags if the video is not NSFW": "若影片不屬於 NSFW 內容，則無法設定 nsfwFlags",
    "Cannot set nsfwSummary if the video is not NSFW": "若影片不屬於 NSFW 內容，則無法設定 nsfwSummary",
    "\"scheduleUpdate.updateAt\" parameter is mandatory": "\"scheduleUpdate.updateAt\" parameter is mandatory"
}
